幫左我打丁十年既右手今日終於要退休了

換上左手

點解唔試下用腳

從那天起我戀上我左手～